豐澤既marketing 直情可以放入大學課程

一開始錯價 等全香港都討論
上埋蘋果 登報賣廣告你估平？而家一蚊都唔駛
到有人氣啦 就比張300蚊卷當你乞衣 平時已經mark 天價 根本平300都仲係水魚
但好多人為左唔執輸 實會用

結果一蚊唔駛 生意又多左 根本無敵

啲價格一個反彈之後對比咁大啲人反而唔想買

得noise就係marketing ? 你覺得d人本來由好平既價變番正常價-300佢地會點諗？咁既negative experiences總點會多左人買 唔識marketing就咪撚係到尻up啦

睇下隔離post
已有港豬話呢3舊係聖誕禮物了

貪小便宜唔緊要 仲咁撚蠢

我覺得真係會有唔少人係本身冇諗住幫襯豐澤
但收到三百之後走去幫襯
呢度真係幫豐澤接多唔少單

樓上話唔會喎